到底和興個廣告做乜撚野

頂唔順，真係好柒
特別係條女分身個陣

hello mo link

即刻買返支，定定驚先

條女用左黎搽閪
條仔就滴龜頭
兩個都抽筋痙攣